想買部Notebook, 牙石係咪黃店?

買啦

話晒台灣嘢

佢個維修中心
你祈禱唔好壞